apple 而家出咩你地都屌咗先，難做過天文台

明明iPad mini 好受歡迎，之前又屌唔出，而家出又屌

因為無明顯創新

姐係應該俾最updated嘅科技然後賣個白菜價俾你咁就無人屌啦？

updated先算講啦

科技本身就係同創新掛鉤
Apple 根本無用心去設計
唔好忘記佢地有全球數一數二貴身價嘅設計團隊

唔解班友唔交功課？
將上個世紀果份功課copy and paste
咁叫交咗功課？

記住呢度係連燈

咁宜家俾次一等嘅科技硬件+最新嘅cpu你，仲要唔貴，點解又要喺到屌曬鬼咁呢？
想要全部最新咪俾多啲錢買iPad Pro
想要基本需求就買ipad2018
想要細部嘅基本需要就買mini
想要fit曬你要求嘅咪自己買撚起間Apple佢自己決定出咩機lor

啲功課咪交哂去iPad Pro度

Pro係另一份功課黎

點解唔屌得？
你邊位？

你設計一份俾大學生做嘅功課
然後要求人地要有博士生質素先可以畢業

最弊越屌得大力d野越冇伏，連登定律

其他公司積極求變
Apple就拎啲舊機穢土轉生

等於Capcom俾人鬧炒冷飯
但人地用Re Engine重新出發 新作大獲全勝
再一次成為日廠一哥

咁Apple呢？ 賣iPad Air/Mini Remastered

同埋 Dongle DLC

你作為大學生係唔可以交以前交過嘅Assignment
呢個已經唔係質素問題 係Originality 問題

無創新食水深

消費者用銀包投票
我想買買都買唔落手

咁人地咪另外花資源交咗份仲新仲勁嘅功課俾你
你又話唔係要呢份功課
咁人地咪俾番舊嘢你

屌你老母

兩個course 兩個唔同Project
Apple無咗昔日嘅創意係事實
以前睇keynote睇到啲人哇哇聲
宜家睇到屌出聲

奶共果仆街係事實， 我地唔買+ 唱衰，銷量跌，股價跌， 到時tim apple 唔同大眾交待都要同股東交待， 等同格仔西女人一樣下場

簡單嚟講
唔係價錢問題
係用家想要部細版iPad Pro
外形靚靚仔仔
用到FaceID
用到第二代pencil
唔使出好多新野
起碼係一部細版嘅iPad Pro
但係佢就攞舊貨砌出嚟

到真係咁出又會俾人屌貴
或者話俾得5000幾點解唔俾多少少買11 Pro

我覺得Apple依家又唔係拎部mini出嚟扮上菜
$3200一部有新U靚display真係睇唔到有咩大問題

好過其他an機廠比人wfc

佢地點識科技啫
創新淨係識口腔期睇有冇得摺
人地成個晶片自家design
年年都係突破提升
依家and機都仲未做到嗰個efficiency，一味靠加多幾個核推ram玩砌積木
蘋果依家連電腦個晶片都自己重新整過，個os又搞緊整合
都仲未講個faceid嘅技術係業界最top，連銀行都認可個安全性，人地廠仲係玩緊2d解鎖咋
依啲嘢技術層面上嘢佢地梗係唔識啦，淨係識睇個mon幾大，有冇得摺，摺完打開就拍拍手話「好創新呀」